{
    "question": "Cari (fog)(x) &amp; (gof)(x)    jika : \r\n 1. f(x)=x+2 dan g(x) = 3x+1 \r\n 2. f(x)=4/x dan g(x) = 1-3x",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "1. f(x) = x + 2 dan g(x) = 3x + 1 <br>\u00a0\u00a0  (f\u2080g)(x) = 3x + 1 + 2 = 3x + 3 <br>\u00a0\u00a0 (g\u2080f)(x) = 3(x + 2) + 1 <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 = 3x + 6 + 1 <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 = 3x + 7 <br><br>2. f(x) = 4/x dan g(x) = 1 - 3x <br>(f\u2080g)(x) = 4/(1 - 3x) <br>(g\u2080f)(x) = 1 - 3(4/x) <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 1 - 12/x <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0  = (x - 12)/x <br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dari-5-ahli-bahasa-dan-6-ahli-matematika-dipilih-7-orang-sebagai-713",
            "question": "dari 5 ahli bahasa dan 6 ahli matematika, dipilih 7 orang sebagai anggota tim ahli dengan tiga diantaranya ahli matematika. banyak cara yang digunakan dalam pemilihan itu ada berapa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>dari 5 ahli bahasa <br>dan 6 ahli matematika, <br>dipilih 7 orang sebagai anggota tim ahli, dengan 3 diantaranya ahli matematika. banyak cara yang digunakan dalam pemilihan itu ada berapa?<br>-----------------&gt; ans = 4</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "3|6|5|4 = 360 cara<br>maaf klo ada salah dalam penghitungan dan analisis nya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dik-fx-x2-dan-g-lingkaran-f-x-x23x2-fungsi-gx-900",
            "question": "Dik: f(x) =x+2 dan (g lingkaran f ) (x)= x2+3x+2, fungsi g(x).................",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex]gof(x)=x^2+3x+2\\\\\ng(f(x))=x^2+3x+2\\\\\ng(x+2)=x^2+3x+2\\\\\ng(x+2)=x^2+4x+4-x-2\\\\\ng(x+2)=(x+2)^2-(x+2)\\\\\ng(x)=x^2-x[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-antara-bilangan-bilangan-4-dan-28-disisipkan-lima-bilangan-seh-543",
            "question": "di antara bilangan bilangan 4 dan 28 disisipkan lima bilangan sehingga bilangan bilangan semula dengan bilangan-bilangan yang disisipkan membentuk barisan aritmatika. beda barisan tersebut adalah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "4,10,16,22,28<br>artinya beda barisan tersebut adalah 6<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-garis-melalui-titik-a-4-1-dan-b-2-3-gradien-ga-259",
            "question": "Suatu garis melalui titik A(\u00a0-4, 1\u00a0) dan B( 2, -3 ).    Gradien garis tersebut adalah...\r\n\r\nA.\u00a0\u208b\r\nB.\u00a0\u208b\r\nC.\u00a0\r\nD.\u00a0\r\n\r\nsama cara mengerjakannya ya :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "titik A (-4,1) maka x1 = -4 dan y1 = 1<br>titik B (2 , -3)\u00a0 maka x2 = 2 dan y2 = -3<br><br>gradien atau m = (y2 - y1) / (x2 - x1) = ( -3 - 1 ) / ( 2 - (-4) ) = -4/6 = -2/3<br><br>semoga membantu :)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "limit-dari-2x-2-8xpangkat-2-4-limit-x2-267",
            "question": "Limit dari 2/x -2 - 8/xpangkat 2 - 4=\r\nlimit x=2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Lim (x--&gt;2)<br><br>[tex] \\frac{2}{x-2} - \\frac{8}{ x^{2} -4} = \\frac{2(x+2)-8}{ x^{2} -4}=\\frac{2x+4-8}{ x^{2} -4} \\\\  \\\\ =\\frac{2x-4}{ x^{2} -4} = \\frac{2(x-2)}{ (x+2)(x-2)}= \\frac{2}{x+2} [/tex]<br><br>[tex] \\frac{2}{2+2} =  \\frac{1}{2} [/tex]<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-persegi-panjang-dengan-panjang-2x4cm-dan-lebar-4-xcm-778",
            "question": "suatu persegi panjang dengan panjang (2x+4)cm dan lebar (4-x)cm, agar luas persegi panjang maksimum, ukuran panjang adalah...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Luas persegi=p*l<br>(2x+4)*(4-x)=8x-2x^2+16-4x<br>=4x-2x^2+16=2x-x^2+8=x^2-2x+8<br>Luas maksimum= -b^2-4ac : 4a<br>=4-4(1)(8) : 4*1<br>=4-32 : 4=-28 : 4<br>-(-28:4)=28:4=7<br>Soal panjangnya saya kurang ngerti,soriii",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-sin-a-cos-a-4-sin-a-3-cos-a-tentukan-nilai-a-dengan-kis-323",
            "question": "5 (sin A - cos A) = 4 sin A - 3 cos A\r\n\r\nTentukan nilai A dengan kisaran 0-360 derajat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "5(sin A - cos A) = 4 sin A -3 cos A<br>5 sin A - 5 cos A = 4 sin A - 3 cos A<br>2 cos A = sin A<br>A = 2 (\u03c0n + tan^-1(1/2(-1-\u221a5)))<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-persamaan-yang-diberikan-merupakan-persamaan-kuadrat-beri-821",
            "question": "Apakah persamaan yang diberikan    merupakan persamaan kuadrat?\r\nBerikan alasanmu!\r\na. x2y = 0, y \u2208 R, y \u2260 0.\r\nb. x + 1x= 0, x \u2260 0.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "keduanya bukan karena rumus umum dari persamaan kuadrat adalah ax\u00b2+bx+c dan a\u22600",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hitunglah-jumlah-25-suku-pertama-bilangan-ganjil-yang-pertama-dar-552",
            "question": "Hitunglah jumlah 25 suku pertama bilangan ganjil yang pertama dari bilangan asli?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1,3,5.......... ampe yg ke 47, 49<br>U13= 25<br><br>total nya adalah<br><br><br>=(49+1)/2 x 12+25<br>=25x12+25<br>=325<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-penyelesaian-dan-himpunan-penyelesaian-dari-x-8-6-153",
            "question": "Tentukan penyelesaian dan himpunan penyelesaian dari x + 8 = 6",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "x + 8= 6<br>x= 6-8<br>x=-2<br>maaf hanya ini jawaban a ga tw bener ap ga, semoga aj bener ea<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "x+8= 6<br>x= 6-8<br>\u00a0 = -2<br>Kalau persamaan itu hanya ada satu penyelesaian. Jadi, jawabannya -2.<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}